一人一隻好食雪糕

唔要movenpick

哈根大師

邊隻我依家食緊焦糖脆餅嗰隻
好食過cookies ‘n cream

見啲日本人用刀連埋個盒切開一半咁食

天日鹽

年半之前食元氣嗌過
好易融同埋食到好頸渴

係日本日日食2盒

勁好食

Milk Top

mow正d

食過佢紅豆嗰隻
但係好甜

有芝士味
搵日試下

royal級
你地買唔到架啦

奶茶味
城哥網店有得買

君悅雪糕世界級

呢隻真係好好食keep住買

每次買左一堆翻嚟第一日就清左一半

啱啱去完Family Mart買

有冇人知而家日本仲有冇出
當年一試難忘

日本嗰隻Creamia ice cream

係咪之前包金箔嗰間

井村屋抹茶麻糬雪糕

呢隻我食過兩三次
真係好堅

唔係

兩間嘢嚟ga咩

呢隻堅好食，果陣去日本，每日都食

cremia ice-cream

箔一

你睇左第二間
cremia都有出

又平又好食

我以為icremeria同cremia同一間
不過兩間都有出金箔雪糕

應該係人生第一次食果隻

我第一次食好似係movenpick
但係我覺得好難食

日本d抹茶全部都屈

真係茶香嗰啲好好食
又甜又苦嗰啲比狗食

咁似焦糖燉蛋

呢隻我會自己加七彩朱古力粒粒上面食
日本人教我嘅

咁你都幾慘，咁大個人先第一次食雪糕
我第一次食邊隻我唔識個牌子，因為我太細個冇乜記憶
但我覺得好好食

ben& jerry

我記得好似係幼稚園三年班
好大個咩

好似好多美國澳洲人推介

想試綠茶
有無ching試過

大師綠茶我覺得好難食
食左一啖掉左
但係見啲排名綠茶又好多人鍾意

Chocolate therapy

天仁茗茶

佢地香港有雪糕賣

有
menu有綠茶同鐵觀音
但好似一日定一間鋪只會有一種賣
唔多鐘意食甜品既我覺得隻茶香好正

聽日去買鐵觀音試下

要碰運氣
我上次都想食鐵觀音但佢話“今日係綠茶雪糕”
照買左都好正
利申平時無點食開綠茶甜品

我覺得綠茶好容易中伏
不過照試下啦

香蕉味第一
可惜冇出大盒裝

我記得香蕉幾好食但係有好淡嘅化學味

近期係呢隻

呢隻勁撚好食!!!!!!!!!
兩年前去名古屋一星期 食足7日
之後去其他城市一見便利店就入都搵唔返

creamia

天日鹽味雪糕

Grom

好食但超撚甜

Ok $20一個

唔好呀屌 大伏
唔係雪糕質感黎 好似雪葩咁 冰感極重

haagen daz 士多啤梨味
家庭裝$30蚊盒
食到唔想食

chunky monkey先係世界第一

dreyers chocolate cake
apollo black jack cone

用3.6牛奶自己整

麥當勞雪糕機好污糟

整開雪糕唔會用北海道奶,
得個肥字但奶味淡過師姑尿。

我自己用黑白奶(1L牛奶)整

雪糕喎ching
下面嗰隻好過癮但都幾甜
唔知香港有冇得買
想重拾下日本嘅味道

綠茶同朱古力都好食

見哈根大師110@2
買左隻 caramel chai latte難食到仆街

東京銀座附近嘅哈密瓜雪糕

求wecipe

之前成日見Ekselence
好唔好食

哈密瓜好少伏
香港有冇舖頭

朱古力最好食

上網有大量,我自己習慣300ml奶+200ml忌廉+5隻蛋黃做個base,之後再加甜/味道落去

另外你打錯字喎

Recipe

加幾多糖？
應該多奶定多cream其實

其實唔好食

細個食開哈根大師嗰隻

加幾多糖冇定,視乎你整乜嘢味。
例如你整綠茶咪落多啲糖,如果你整水果味本身甜就落少啲

原味雲呢拿呢？

150g

500milk no cream ok?

我未試過唔落忌廉,你自便喇

有冇人鍾意食火焰雪山？

九龍酒店火焰雪山

Why does ice cream have something to do with personality? Why is ice cream something to do with a person's character?

milk top既海鹽好好味

超好食cream cheese雪條，誠哥有售

邊度咁平

呢個超好食 好耐無食過喇

好難唔係呢隻，人生食過最好食

岩岩食完

終極藍店四洲入口

沖繩cremia 加海鹽

Ching sickball
香港究竟邊到有呢隻味

百佳有

個筒唔脆既

會點
或者再少啲cream
Milk係for silky?

一直有個迷思
好好奇究竟佢插住曬嘅餅乾條/生果
會唔會畢俾客？
定只係裝飾用？

多數買朱古力味
朱古力碎見佢會畢
其他味唔太知道

手仔好乾下喎ching

唔係我隻手

你可以叫佢畢俾你
我每次無論食邊隻味都會request honeycomb candy

冇牛奶公司啲drum stick咁脆

搭單問邊度有芝麻味雪糕賣

ok便利店

7仔見到啲韓國牌子有

你唔落忌廉,同整牛奶冰有乜撚嘢分別呀

唔好又想食,又要慳好唔好?

咁多人講日本雪糕都無人講呢隻 family mart先有得賣

香港嘅話之前食過西營盤間嘅gelat etc都幾好食

你又啱啵
唔係要慳
係想知道兩樣野對質感個影響

有時見d賣日本野嘅小店有 不過好少貨同好少味

我上面講咗啲乜嘢,你自己參透下啦

但點解gelato會係個種texture

有呢隻味？
我喺香港一次都無見過

gelato同雪糕最大分別有三樣:空氣比例,糖份比例,同埋本身牛奶係咪全脂奶

有D戇鳩又話要健康要盛,用脫脂奶整雪糕,根本就係戇鳩到震

佢隻曲奇味嘅雪糕底都有曲奇味

水份太高雪糕會硬
係脂肪多食落先creamy
空氣夠多食落去先fluffy

多糖定少糖？
有數計？

gelato用糖會多D,空氣會少D

老老實實,你問我咁多,買咗部雪糕機未?

買左啦 整左兩次 一次得一次唔得

初初起步係要交學費,我最初整兜焦糖漿出嚟,都失敗咗不下5次

絲打識貨佢之前仲有出過凍飲版 個個有d普通 都係雪糕好食

日本求其一間街邊牛奶雪糕

你用黎整咩？

雪糕囉

最憎食個化學士多啤梨味 記得細細個成日打開佢見到淨低中間一排士多啤梨味就冚番蓋 一盒可以擺到冬天都仲有淨
之後士多啤梨個比例好似仲越嚟越多
成日都想買番盒嚟懷念下 但係冇quota食肥野

冧酒提子

Gelato-go

你係個味 我係個底未得

沖繩食過都覺得一般

下面果隻好好食
次次去日本都同女朋友食

全雲尼拿好食好多

個筒好好食

雖然唔係雪糕我覺得dreyer's li條line全系都好抽得
隻隻味都真材實料，我覺得士多啤梨味可以同哈根大師一戰

一定係全世界最好食嘅軟雪糕筒

我試過買支Balley加落呢隻Dryer‘s度食
正到呢

唔中意食有果仁嘅 唔知溝oreo個隻味夾唔夾
正好淨返半支balley飲到厭厭地

仲有北海道富良野嘅牛奶同哈密瓜雪糕又係好好食
搵唔番啲相

驚唔夠Oreo雪糕
不如攞支Bally溝少少落咖啡度飲又係好正
但一定唔好溝落即沖咖啡

驚唔夾Oreo雪糕

多塊金會好食啲咩？有味？

影相靚啲

牛奶公司朱古力味

dreyers 雪呢拿味

試過三日自己食晒一盒家庭裝

我應該一套Netflix就食曬

幾錢

上年去台北微風排隊食抹茶雪糕
揀左濃度7（最深色）果款
少少苦不過好濃茶味 嫌佢細球左少少推介各位抹茶巴絲試下

香港冇得賣

箔一都食過
覺得佢texture 無icremeria咁厚身咁creamy
奶味都無咁濃烈（我就覺得幾好）

塊金箔會食到成嘴係

正呀，warabi Michu加黃豆粉仲正

原價好似$6x有3-4條
特價好似$50

baskin robbins

一定係Z クロッカンシュー ザクザク嘅雪糕 次次去原宿都排晒長龍就知咩事

Ben and Jerry

巴打識食，之前係東京間lawson見到，日日都買黎食，香港無

就係咁先好食，雪糕喎

又平又大盒

面頭塊焦糖
D雪糕質地食落真係似燉蛋
總之就好撚正

巴打係日本讀書?
有冇屌過架妹?

係呀 架妹就冇屌過 但架仔就屌過唔少

我巴

咩味都好好食

正呀面頭果塊野勁好食，香港有得食就好，食到糖尿病

venchi

之前Dreyers抹茶味好食到仆街，好似冇咗好耐

甜到痴線頂唔緊

7-11 朱古力都幾好食

巴打我每次整完拎出黎太硬可以點

你材料水份太多,入雪櫃雪完就會結冰,如果你有信心就煮雪糕將嗰陣滾多一陣逼一逼啲水份出嚟

咁當然攤一陣先食都係一種解決嘅辦法

姐係撞完蛋黃翻煲佢？
有冇話煲幾多？
我有信心佢唔變炒蛋既

冇㗎喎,呢啲嘢真係靠經驗
上次硬得濟,咪試下下次煮多兩分鐘lor

掉轉開頭煲奶忌廉時煲耐啲得唔得

咁我又未試過,不如你試完話我知